(有片) 大陸男子與司機發生口角，之後搶軚盤導致翻車

鬧個交就要成車人同佢一齊死

好癲，大陸真係好多痴線佬

攪炒